聽日又想SL....

月尾啦,射埋最後一次?

你個個POST都留,係咪有病?

咩叫SL

中學雞?sick leave都唔知

上星期四先射完，再射probation可能過唔到了

轉過份啦,probation=唔岩你囉同自已講

射你老尾

紅磚仔淨係諗起 Service Learning...